（法律jj入）點先可以做到不檢控被捕示威者

《基本法》第六十三條訂明，律政司“主管刑事檢察工作，不受任何干涉”

意思我理解係無論係邊個都好，都唔可以干涉負責該案件嘅檢控官嘅工作，特首、甚至律政司司長都無例外

妨礙司法公正係普通法罪行，意思係妨礙司法公正是指阻撓、阻止、損害或阻礙法院或審裁處，在任何實際、即將、預期或可能進行的法庭程序中維持司法公正的能力。這項罪行是由一項 (1) 傾向並有意圖 (2) 妨礙司法公正的 (3) 行為或作為所構成

所以林鄭同鄭若驊根本唔可以落order叫檢控官唔好檢控，甚至我地叫口號（根據江洛士（前刑事檢控專員））都可能犯煽惑罪，所以係咪應該叫特首根據基本法48（12）特赦先可行呢？

push

特赦=間接承認學生有罪？
學生根本冇罪 赦啲咩

咁可以點做
小弟無知一問

唔告難啲
不提證供起訴就有得傾

判左喇？
你覺得佢地無罪咪照比律政司告，等宣判無罪
現實少少

Push